香港人痴撚線，612打到101，越戰越勇，越黎越多人

戰鬥民族

一場都未贏過
對家武力一直升級

71

眼見越黎越多和理非都升左lv

勁左好撚多
屌人果d根本冇落場

勇條撚 勇果d拉曬 得翻d出黎玩跑online既cosplayer

cosplay到黑警拎砲？

黑警拎炮要原因咩?

都要既